人民日報-只要刁主席可繼續肚满腸肥，長命萬歲，咱們顾意一辈子食草

人民日報-只要刁主席可繼續肚满腸肥，長命萬歲，咱們顾意一辈子食草